有無就快三張野嘅絲打一齊圍爐（2）

我見我1001左
中女們繼續努力

訓醒又返工，好令人期待人生真係有意義喇

夜麻麻好想飲可樂但係又驚肥

繼續

我反而覺得就嚟到三張野
做咗好多以前覺得冇興趣嘅嘢
當然都會做gym
btw 絲打喺邊度學滑板我好想去學！[/quote
]

跌到瘀晒呀呢排, 又熱到中暑咁滯

偷飲兩啖唔覺嘅

飲coke zero 或者白色罐果隻新野

我成日好驚會跌倒骨折或者撼親頭
但係又覺得好型好想學！

我一飲就飲紅罐㗎啦
原汁原味呀嘛

我覺得sprite plus 幾好飲無糖有汽我會飲呢個

雪碧同好者！
但係冇試過呢隻

正喎
多惱河

睇少左絲打兩個字

呢個post男人唔可以出post

唔好飲唔好打我呀

訓醒仲要面對一事無成既自己，真係好開心

落街買返支可樂飲先
諗住陣間食薯片睇電影

有無人有子宮肌瘤

秒回！有！

其實.....危險性係有既, 所以先搵跟人學
每一個型既成功動作後面都係無數次勁柒既失敗
學滑板完全係為左學點deal with失敗
不過成功到一個動作真係好有成功感

我踩個幾個星期, 真係跌得甘過滑雪好多

我會好驚驚

我就係試過有骨相做埋手術所以先好小心
你真係幾勇喎半年後好返又去滑雪
仲要電單車咁激

我想做到跳起然後反嗰塊skateboard

你幾多cm?

10
已切走
但係唔肯定將來會唔會再有

我而家都仲練緊ollie跳起咋, 都唔係咁易
我睇utube d人話要幾星期至半年先做得靚仔
要跳得比較穩同好先至再學反/flip板.....應該.....

我覺得上落小斜坡好玩d, 體力要求低d

好正
好想玩！
之前去日本旅行見到啲體育用品舖買嗰啲板真係好鬼死靚
如果可以跳高再flip實好型

報到 繼續抵抗狗公
呢度dpost好成熟
我之前見到個呻無人要既post
一入到頭幾個留言見到白色底褲 波
根本9公 5p公廁搵食post
希望呢度維持返上一個post嘅清泉

有冇人想學瑜珈

心態唔同費事講錯野啦

90報到

請問點知會有
做抹片驗唔驗到 🤔 定陰照?

應該做超聲波會照到的

就嚟三十四揮手
單身狗一名

做咩事隔離

唔使理條友

有無89人

我好怕瑜伽嗰啲要保持一個動作1分鐘以上⋯

你去婦科做檢查嘅話佢會做超聲波檢查
我最初發現係做超聲波檢查加埋柏氏抹片一次過做
2cm已經照到㗎啦

thanks sis
我有多囊，之前照咗超聲波
touch wood 應該冇瘤 但係好似有多囊會易有病變

呢個年紀做人老細都驚，鬧個後生女兩句又驚俾人講唔抵得人後生，對啲男同事好啲又驚俾人講放電想搵人埋單

好樣少少都好啲，唔會俾人話老處心理唔平衡，但平凡啲嘅都俾人講冇人要

上個post有絲都有提到有多囊啊！
我係肌瘤所以唔太熟
之後佢追post應該會見到的了

呢個年紀好尷尬
好似好容易高不成低不就
安穩又談不上
但又過咗最應該玩嘅年紀

同埋都冇咁好精力玩，好懷念以前唱通k 之後返學

我果個2.x cm
需要做手術嗎？

冇需要
8cm以上就要

以前真係通兩晚頂都冇乜嘢
依家通一晚塊面啲毛孔即刻現好多

黑眼圈跟實我點搞都唔走

但我最近黎M黎得好少，3日就完，是否同子宮肌瘤有關？

你呢個鐘數都未瞓
好難冇㗎喎
早d訓啦

喺歐洲，仲好早

學緊，我想搵多日做運動，體能太差

之前學過, 不過對拉筋感覺麻麻地鐘意
寧願去做gym 重訓

你都好呀 只係想練體能
我做瑜珈做gym 係想減肥
肥肥地肥足一世

我想搵人陪我做運動, 自己一個好快放棄

Hello
但我無理

30+留名
都想做運動..
成日個人覺得好攰, 又成日失眠瞓得三四粒鐘

我都成日失眠
你係因為工作壓力失眠定點？

有子宮肌瘤應該會嚟得更加多
點解會嚟咁少我就真係唔知
你去睇下醫生好啲⋯

我無咩工作壓力,主要本身個人就多野諗,一瞓係床度個腦就停唔到

我都係攤上張床兩三個鐘先訓到
好辛苦
試過食安眠藥但係又唔想依賴藥物

多囊真係好麻煩

一過20歲就過得勁快

我發覺呢啲婦女病好多時候
連啲醫生都唔知成因係乜
然後又冇治療方法
好似子宮肌瘤咁又會有復發機會
好麻煩

91巴打
聽日考試 , 溫緊書

最近都打算試安眠藥...

最初會work 之後就唔會
講到尾真係靠自己唔好諗
你有冇去做運動啊？

之前有游開水,近排想做下其他運動,無未搵到

今日開左一朝會

係搵唔到成因就話內分泌問題

我都想游返水做下運動睇下健康好冇啲

我試過戒雌激素嘅食物啦
咪又係大得好快
然後就問你屋企人有冇
有就係遺傳
真心希望呢方面都進步下啦
越來越多女仔有呢啲病

我都鍾意游水呀
尤其是依家天氣咁熱好舒服
跳咗落泳池入邊乜都聽唔到好靜

我覺得宜家樣樣野食都有問題 點避都避不了

岩呀 來回來回 好爽 又唔洗出汗
最憎出汗

係呀之前個婦科醫生叫我
如果真係想食雞就去買啲無激素雞
話雖然好貴但係可以避咗啲雌激素
我心諗避得幾多啊

但係我都會跑步然後出身汗
自我感覺良好 覺得皮膚會好啲

agger
做gym d人成日都講you are what you eat
現代所有種野/養動物果d都係化肥/谷肥咁快速收獲
有得揀都係唯有揀d健康d既野食,
又做下運動咁希望個身體頂得住啦

係時候諗下lunch食乜好

30+留名

想講，唔好為結婚而結婚，人生唔係廿到尾三十就要結婚，人生好長，唔係得一條路，唔好求求其其有個人拍到咁上下就覺得要結，要結就搵個對自己好，適合自己既人，冇既寧願單身.

係呀仲有話乜嘢diet係八成食嘢
我想講對於都市人嚟講係準備嘢食真係好煩
仲有eat healthy淨係食材都洗唔少
我都好懷疑嗰啲所謂健康食材又係咪真係咁健康
好似早幾年嗰啲superfood熱潮
之前上reddit見到有post講過其實根本上冇用

多謝絲打忠告 而家一提結婚我就驚

其實唔係為左錢同生仔，都冇需要結婚丫

點解咁驚呀

而家呢個社會風氣，d人道德觀念低，
我都曾經相信一生一世，而家已經唔信

一次不忠，偷食得好大機會有第二次
記住對自己好d,就30仲好後生，唔好因爲拍咗好多年就屈就，單身都可以好開心同活得精彩。

留多次名

唉，唔好咁傻呀，將來你再大d,佢又黎多次咁點算？止蝕離場好緊要
有猶豫就唔好去

安穩生活中 但覺得30定40歲生活上都唔會再有咩改變
人生去到呢個年紀已經定型

而家重新黎過，好過到你30中40先再黎過，因為到時已經唔知可唔可以再黎過，好似我咁

利申：分緊居等離婚

另一邊廂又好多人趕住30大限前tick晒張checklist

撐你呀加油

其實真係唔好, 每個人既人生條路都唔同
唔洗下下都追求一樣既野

30都只不過係一個數字姐

話就咁話 呢兩年飲都飲窮
拍左幾年果班個個都要趕尾班車

嘩 絲打 頂著
記住只是一個chapter
不是whole story
雨過天晴啊

過來人身份，勸你地唔好為結而結，揀得啱又要生b唔怕結，求求其其就唔好
固有思想覺得30要結婚生仔先圓滿，
其實邊係？好多人根本唔適合結婚，唔夠成熟做父母。
結婚生仔之後難保幸福快樂，要面對好多問題，感情轉淡，到時啞忍？elephant in the room?
成世人流流長,30歲分分鐘只係人生1/3。

唔好因為唔甘心
咁樣苦了自己
呢個世界好大㗎絲打

多謝你地，我而家ok,好似比一齊時仲輕鬆咗，可能個天對我好，唔想我再受苦。

最緊要對自己好，冇左另一半，仲有錫自己既人，例如屋企人、朋友，唔拍拖結婚冇咩大不了，有時有仲煩

所以算把啦要生點都會生 係煩啲咁解

很好 我懶豬 跑唔郁

係 與其勉強相處 一個人仲自在

行斜路！
跑步機set incline 15
Speed 3.5-4.0
行45分鐘 一樣好辛苦

有時候想就去做 睇相佬都話我要30歲先有真命天子
但人生係自己 唔好比人地左右太多加油

附近冇gym room

康文署呢

我張check list全都是想去嘅地方
好想去旅行

全職讀緊書好勇敢啊！！

可能去到嗰個地方就出現呢

如果要辭職去讀，都好大決心

係 就算冇得揀都好
都好厲害啊 辭職讀喎

好似話同壓力有關？

試過dodo 姐個噴霧幾好

可以試下臨訓前熱敷下對眼 同埋香氛，我試過有用

我都係瞓唔到就睇書
然後睇到有睡意為止
試過夾硬迫自己係張床瞓覺
反而冇用

講起上嚟熱敷對眼真係好舒服
之前買咗Panasonic熱眼罩
好正！

Hello 冇圖

dodo姐嗰個我噴四五下都冇乜料到

Philips 有個eye brightened 都唔錯，熱冷敷都得👍🏾

我個教練係男PT
有幾次做lat pulldown唔小心撞到佢個胸
好堅

有時on shift要靠melatonin,
食完半個鐘內要prepare去訓
都有dd幫助既......

各位絲打 想問返婦科檢查係咪好叉痛

唔講都唔記得我都好似都有小小脊柱側彎
不過好minimal,除左有少少高低膊就冇咩實質影響
腰痛比較似係平時姿勢不良,
久而久之有d肌肉又緊又弱, 好似廢左武功咁
要練背同core呀

利申: 試過椎間盤突出 痛到爆廠

我都有脊柱側彎，高低膊都有啲明顯🤦‍♀️要點練？

我係如果去旅行就儲唔到錢
但為左買樓就放棄生活變生存我又唔想

我高低膊+寒背+曾經腰痛+果時岩岩腳骨傷, 廢埋腳d肌肉,
睇左三四個月物理治療 跌打都唔係好得幾好
自開始搵個好d 既教練跟下醫下自己
都要跟左PT上左起碼個幾兩個月後
(至少十堂我估, 每堂都有15-30min練背wor講緊)
先開始feel得番背脊同肩胛骨附近d肌肉,
同埋郁到佢地
初頭係最難的, in person學都難
望住人做/睇youtube都冇乜用,
一定要有gym buddy按下d你d 肌肉等你feel下,
或者調轉按住人地郁緊既肌肉feel 下先至得
教練D胸肌同背肌都好好J

我係肩頸好痛 成日諗係咪關自己條脊椎事⋯
雖然都有高低膊同埋寒背但係條頸真係好痛
我已經分唔清到底係緊定係痛
總之「岳」高頭就好唔舒服

應該係上交叉綜合症
痛應該唔多關骨事(我地3張野仲叫係後生架嘛)
係d肌肉一邊緊+弱, 另一邊太強mut住既可能性比較高
同埋如果以前有d咩撞車之類chok親頸冇搞番好都好易會咁

我上年都係因為老細應承我會升職但係冇咗回事
所以嬲得滯辭職 仲要係裸辭
老實講仆街老細一定係你遞信嘅時候
講到會俾好多甜頭你
我之前就係因為咁比我個仆街老細留咗一次

騎牛搵馬繼續send cv

的確係有一邊特別痛
我一抬頭就右邊特別痛
我又冇撞過車 可能因為由細到大個姿勢坐得衰
搞到我好鬼死驚係骨頭事

三絲圍爐
正呀
我係大三巴

26就黎27
home office寫緊報告

我除左瑜珈無其他運動，我覺得我要練下氣，同練下肌肉，成日行山都行唔到，勁快就面青口唇白，又心跳得勁快，好虧🤦‍♀️

希望你快啲搵到工

我都係辭咗工之後就搵唔到工好鬼麻煩
希望大家都搵到份好工

止蝕離場好重要呀，過來人，依家新生活，同男友幾開心，你呢刻唔捨得，但成世有條刺，你得唔得先，我就唔得啦

So?

我

成個package有齊曬，想識下你

哩個人相當有可疑

第二個post 就維持唔到之前咁🤦‍♀️

唉

好遠

但會好唔習慣

行過去當做warm up啦

岩岩出席完公司飯局
覺得d人好假
明明個個都做到好辛苦
勁憎個老細
一要食飯大家就即刻逼自己笑咁
好悲哀

係咪好懶

利申
93絲
168cm高
48 kg
住緊 海濱南岸
身材 32f 24 35

睇下做咩，子宮頸抹片檢查就睇手勢，醫生經驗夠會問你性經驗同埋會用個細嘅鴨嘴

30+ 椎間盤突出 報到🙋🏽‍♀️
做完手術，究竟應該搵PT練吖，跑步吖，定係游水好...?!

我都係咁，氹鳩我話升職最後推完一次又一次，之後internal transfer 佢都吹我唔漲

其實今年個市係咪麻麻

究竟點解啲老細要呃人呢
好地地唔得嘅，做唔到咪出聲囉

慘過拍拖預著衰男人呀，直頭有金錢損失

有無婦科介紹, 想搵個ok 做婦檢

有冇試過sleeping spray呀？
我work

我覺得係所有唔好嘅生活習慣 作息同飲食加埋
我有多囊 自問作息同飲食唔算健康 會食立雜嘢同速食，又無咩運動

狗公出沒請注意

高人工先會忍
好事呢

如果處女呢就乜都冇嘢入囉
淨係拎部機只喺出面照
真心唔明咁點解要放野入去

因為要採集分泌樣本

我諗緊原post樓主係男定女？
好假膠唔係中女

唔似

好想離開呢個屋企

都係，我公司狂炒人

最近都冇新樓拎出黎賣,應該真係麻麻地

絲做邊行

我冇做手術....
做左手術一定要醫生話可以做運動先好做wor
游水唔係唔好, 不過小心蛙式動作拗腰拗太多
我會揀個有物理底既Personal Trainer lor
至少一開始會invest多少少先
做慣做熟 條腰好d之後先轉平d既PT

我以前份工成日去應酬
完全明白你個種感受
真係好鬼死虛偽

基本上辭職都好難好黎好去
我諗佢哋覺得氹住你呃住你先OK掛
好cheap

我睇開嗰個係老醫生 伍大強

一陣去睇醫生，應該會去照下同做埋抹片，驚驚地
長期經痛

老細一講野直頭要爭住拍爛手掌咁
明明講D野冇笑位又笑到碌晒地

我份工收工就收工, 唔洗應酬

我都係, 收工就收工

又就黎食晏了

一早認知左自己係真毒
唔揀d要勁social既工種

見人飲醉有試過
出去應酬飲得多飲到個人好wing都試過
有段時間見到酒會驚
雖然係飲靚紅酒
但係冇人想去應酬同一啲客或者係同自己老細飲

我多數睇返兩登同reddit
仆街蘋果成日都要人哋登入

你係出去應酬同公司人食飯咁定係同朋友先？
同朋友咁又冇乜所謂

每個婦科醫生都有自己擅長嘅嘢
有啲係執仔有啲就係醫不育
有啲就醫呢啲婦女病
揀個啱的 叻執仔嗰啲多數唔鍾意睇呢啲婦女病
同埋盡可能揀老醫生
一來經驗二來唔會咁急住趕你就見下個patient

咁又係 係屋企飲醉咗咪即刻訓
又唔使應酬邊個

記住死都話自己唔識飲
公司啲人好多時候都會搵一啲飲得嘅人頂晒
呢啲時候最好扮晒野話自己飲兩杯就唔得
我以前有同事直情話自己有敏感添

我唔鐘意飲酒
因為我酒量差, 有自知之明

飲少少都開心嘅
當然講緊嘅係同朋友啦

我連同朋友都唔飲, 唔知咩位自己會醉...

我剩係會同屋企人同男朋友飲
朋友頂多飲一杯beer/cocktail, 之後就飲汽水

好得意
不過如果你慢慢飲嘅話就冇乜嘢
同埋當然要同朋友或者係男朋友屋企人嗰啲飲啦

點解呀？同自己信任嘅人飲

你地有無食開邊隻調經藥用黎推遲m到？
黎緊去旅行可能撞到正

覺得好苦好難飲.....

我去萬寧買避孕藥

我係去睇醫生
醫生都係開避孕藥俾我

咁飲返cocktail啦

因為佢哋可以飲完再叫㗎嘛
應酬飲嘅就真係見到都怕

我試過以前跟老細見客
飲到老細想走都冇得走
係個客唔俾佢走
果下見到心裏面諗抵撚死喇
不過之後我咪又要留低喺度

新手推介tequila sunrise
到而家都鐘意飲

甜甜地或者可以揀snowball或nothing
真係幾甜下的
Tequila sunrise酸酸地會好想食墨西哥野

唔係呀到最後佢飲唔到又要我一齊陪佢飲
真係喊出嚟

等我睇下幾時搵朋友試下先

我鐘意酸酸甜甜既味道
係初戀既味道呀

其實係fresh D, 搭乜都ok

食過，家計會買嘅，$50/$100都食過
食咗十個月肥咗十磅，仲要停咗藥之後都都減唔走...
除咗肥之外就無咩副作用，但應該係體質問題人人唔同啦

下我仲諗住自己因為冇M到肥左好多, 食完有M到可能會瘢

我近呢半年開始飲，係屋企自隊，醉左直接暈/瞓，唔駛典幾個鐘瞓唔著
而家間中同朋友出去飲，飲cocktail,鍾意飲long Island,都會試其他，通常三杯開始有醉意，四杯就醉，朋友一見我傻笑就知我黎料

我都係
由頭開始真係幾辛苦
我出年先grad

我同你一樣

我都想睇婦科食藥調經 家計會係咪有？
睇開個婦科要幾個月先有得睇 勁full

係 同埋唔好設咁多規限俾自己
唔好俾咁多「我覺得呢樣唔啱我」俾自己etc
乜嘢都試左先
咁樣你會有更加多嘅體會

食過yaz差唔多4個月，但會不斷出血流啡
轉咗yasmine兩個月，暫時無出血問題

Period仲短咗，通常3-4日就完

我係yaz yasmine兩隻都係會係咁流啡血
我有諗過好唔好打針⋯

我而家貼暖貼
人愈大愈痛

我幸運地係果d唔經痛既人
period到只會覺得墜住墜住同攰d想訓多d
已經好幸福

我個case就係成個人吹波咁吹漲咗一個碼.. 不過樓上有絲打食完無事，應該真係人人體質唔同

但真係完全無M痛！我以前係會痛到嘔+休克，食完先知原來M到可以係無感覺架！

同意

唔該晒絲打

等我打去book睇先

如果想睇埋婦科呢？

一次不忠 百次不容
最後可能會令到妳嘅婚姻破滅
留翻個好d架啦

食避孕丸就係用雌激素
打俾人針好似用其他去避孕
個醫生話肥唔肥就因人而異
但皮膚容易差啲

有冇絲打供緊樓？望住癲價樓市 覺得好絕望

連首期都無，望住個根市我都好絕望，不過，我一開始就無諗過買樓

樓市*

唔該絲打 等我打去問下先

所以攞啲錢去旅行，擴闊自去己眼界好過

我又係咁on99夾係中間
私樓又買唔起
結果都係用d錢去玩好過

我基本上月月清

我都係無錢儲過

我多數係儲到一半然後突然之間就洗晒佢

係呀哈哈哈！一壓力大就想使錢

例如辭職突然之間覺得壓力好大就洗晒啲錢去旅行
又或者嗰排工作壓力大洗好多錢買嘢

same same 月月清
有時屋企人問起有冇儲錢都唔知點答

洗哂啲錢就覺得好無安全感，但係又唔知點解成日都洗哂啲錢成日都買堆啲無用既野

真阿 真係好痴線
成班都人格分裂

其實我都係
只係咁岩有人升職 所以請食飯
唔去又比人話你唔比面..

B
教白紙係辛苦d
但至少佢唔會識小小扮代表

有冇絲打有gym room推介 想train up下muscle同減脂

3X 已婚絲

我都毒

我都想知...

永遠追唔撚到個首期
600萬都要儲120萬, 見到都燥左

我會去,
我而家覺得用錢可以解決既問題就唔成問題
人情呢家野....唔去俾人唱就仲慘

供其實好多人都可以
係首期姐
我兩老就一定幫唔到手架啦
靠自己人工又追唔到樓價, 就卡左係度

我已經唔諗600萬, 買到400萬村屋, 冇雷公咁遠, 電單車出入囉
仲要前題信香港有未來, 心理個關仲難過個錢個關

我都係狂買
滑雪野同滑板野都買左唔少

仲要做野做到抑鬱, 細路又唔生性, 搞著D 毒品八婆之後綠帽由頭凹到落腳, 屋企信條反骨仔都唔信自己個仔, 唉

係，其實係首期，永遠都追唔到，我兩老都唔會幫到手同埋真係，一個人供，失業都好大鑊

我係中左非必須, 時間比預計既多,同向別人隱瞞消費內容及金額

一個月成五餐，真係痴鬼線

今晚又約左幾個朋友飲野喇～

咁你公司真心癲

一百幾十就算架啦我

搵課程要求簡單果d啦
不過我都唔識

最好係d老師都明大家都係求張沙紙,
唔好chur d學生

如果唔係咁多餐，去一兩次都無咩所謂，而家個個星期都有一兩餐，真係痴線

絲會唔會想學一門手藝？都唔錯呀

我俾幾k屋企做家用架咋
我認我係衰女包

最怕佢一跌嘅時候就真係跳樓都唔撚掂

毅進唔係想像中咁chur
尤其是如果你係讀兼讀制嘅話有好多同你差唔多年紀
甚至乎大過你嘅人
佢哋都係hea的

Pure同fitness first

我多數係會學嘢
或者自己返屋企睇書睇戲
或者搵樣自己一直想試嘅興趣
的起心肝然後一直學落去
然後你就會發現都幾花時間

真係幾多歲都好
對自己仔女最忌就係比較

幾錢到?

諗下都覺得恐怖而家仲要咁多不明朗因素

絲打們, 記住擴大生活圈子, 同埋增值自己。

Pure single branch around 一千左右
不過包衫褲襪
帶個人就夠 係好方便嘅

我覺得比較同guilt trip都好辛苦
我媽冇比較
但有段日子好鍾意郁啲就話唔識做阿媽
搞到你好難受
不過大個諗返 真係冇人天生識做父母
正等於冇人天生識做人哋女朋友
拍拖可以分手再嚟過
但父母冇得換
咁唯有教返佢轉頭

絲 你細妹有冇睇心理治療
照顧一個有情緒病嘅人真係好辛苦的
我自己有段時間情緒嚴重困擾
都令身邊嘅人好大壓力
我記得有一次我有個ex崩潰話
好怕我突然諗唔通

媽媽冇個人興趣？
如果係家庭主婦成日喺屋企嘅話好容易亂咁諗嘢
唉 有病嗰啲覺得自己冇病又係難攪嘅⋯
頂住啊絲
家家有本難念的經

唔好局限自己，好多人保養得好都睇唔出有三十。

後唔後生係計心境

冇乜架,
有時打下波咁
但佢有返工既, 唔係家庭主婦
以前亦都唔係話好細佬仔-centered果d媽媽黎呀
唉, 無從入手, 所以算9數啦

27歲喇 又冇男朋友 又冇事業 又冇父幹
會唔會咁就一世

27歲咁後生！唔好咁快灰心，振作啦

31a0處男

我都希望個樣可以維持到
真係好怕皮膚變差然後又身型又走晒樣

其實係㗎好多老一輩嘅人都唔知點樣處理呢啲情緒病
除咗緊張又好似乜都做唔到
但係久病床前無孝子
所以有時難免你細妹一發作屋企人會發癲
但你起碼有朋友可以傾吓
如果係可以信任嘅朋友又唔需要咁介意嘅
我覺得明事理嘅人都知道你唔係無病呻吟
最緊要唔好收埋自己
最怕你屈下屈下你都有情緒問題嘅時候就煩了

多謝你呀絲打 我會努力架喇

如果佢唔係以細路仔為中心嘅話
就真係只能請你爸爸出馬

或者應該諗其實有耐性咁去陪伴已經好犀利
識講嘢都都唔等於有容忍力或者咁有耐性去包容人
我自問好快會唔耐煩㗎
所以絲你已經好叻女了

交個朋友 我都係

睇到個post名
就覺得自己好殘

都係想搵個人分擔下生活既事無大小姐 點解咁難

唔旭，咩都唔做梗係得個怕啦
我開始食得清淡，少食肉多食素。盡力戒甜野同做運動
有運動真係成個人既精氣神都唔同曬

我有做運動㗎
一星期五六日⋯
不過我真係好鍾意食嘢

三張野左
仲要乜都冇 冇車冇樓冇事業冇男朋友

三張巴傾唔傾得？

我都係，無話食好多。
但基本上同我做既運動打番平
無肥但亦都瘦唔到⋯⋯⋯⋯⋯

多謝你地呀

無肥落去已經算好好

係呀真係冇肥都當贏咗
睇住當年自己啲朋友食極唔肥嗰啲都開始慢慢肥
好sad

我讀書果陣都係食極唔肥, 個個覺得我瘦
不過呢支歌仔冇得唱好耐了
舊年整親腳打左6wks石膏更加係暴漲
而家靠控制下食野+weight training去keep番d肌肉
閒時又玩下滑板滑雪果d(冇肌肉量玩呢d會好攰)
但我戒唔到糖, 冇糖個人勁depress

唔好放棄呀
我都覺得自己係怪人一個,
不過又咁好彩畀我搵到個同自己差唔多怪又夾既人
世界好大, 搵多d興趣, 識下人, 總會搵到的

但係買衫既時候好煩。我上身中碼，下身大碼。但有時上網買下衫褲裙，都發現就算著大碼都難買衫。華人既店，入貨成日都入小、中碼。大碼已經難買衫。更肥既人真係唔知點算

Follow your heart 我未驚過
反而追我既我覺得佢因爲年紀問題想急結婚chur 我我會飛起佢。

當人急你唔急果陣，你會比較淡定。衰人都無咁易呃到你

發現呢個po既留言好正常
唔敢相信自己係係連登

喺邊滑開
利申新手買完板唔知喺邊踩

係呀中學嗰陣時好羨慕人哋食極唔肥
但係呢幾年佢哋都開始慢慢脹

我都係做重量訓練
一個星期都跑兩三次步
但係戒唔到carbs同糖⋯
每一次食完都感覺前工盡廢

btw 絲我試過整親隻手
覺得整隻手點都方便過整親隻腳
整親隻腳真係乜都唔使做

你應該同我一樣又係下半身肥喎
我條腰可以24、25
但patpat長期過36⋯
呢啲身形真係好難買褲着

同你一樣腰圍，係肥下身。patpat 29咐。想減多一兩咐好買褲。就算上淘寶都難買碼

淘寶買褲好多時都會出事
佢哋啲碼數都亂咁嚟
所以真係撞手神

先讀書個時都係瘦個啲，而家肥左
點解你地腰仲keep 到24，25咁勁
我已經係27，28 下半身好肥，最慘我仲要矮

都係，我啱啱先俾個衰人玩完真係一急就累事

繼續保持呢個清泉

我讀書*

我腰長期26 27, 又要矮 仲要冇胸
係而家操腳操番起個pat
跟住d A字裙條腰位過唔撚到個pat

我都係腰位過唔到pat pat
我係高但係冇波但係pat pat好大
真係有段時間諗過隆胸

我keep到完master 先漲已經好叻
我連工都返唔到幾個月呀
行又要tuk拐杖, 根本唔想郁

而家多數買有彈性d既布, 唔買斜布denim果d
我就唔會做啦, 所有呢d都要維修要keep好煩架

呢排成日落雨地濕, 得番葵芳揀之嘛

我啱啱碌入黎嫁
都覺得個post d留言好正常
我仲有2年三張喇

葵芳邊個位有場？

地鐵站C出口行隧道去工業區果邊
好似叫葵順街 滑板

thz 絲打

你地平時除左淘寶，邊度買衫多？上網買我啲taste 好易出事🤦‍♀️
我發覺而家好難買衫，個樣又唔係老，著返自己年紀個啲又太老，著啲靚妹衫個樣又唔襯，好難搞

我成日求其tee+GU D布褲(望落似牛記)/短牛就算
tee就咁行街見到岩就買架啦, 好少淘寶
反正我返工都可以咁樣hea著既

整親隻腳真係邊度都唔駛去
我嗰陣時整親右手但係起碼仲可以操到腳
起初好唔開心但係後來諗都仲可以跑下步
咁絲打你而家好返晒未？

我多數買啲鬆身裙直情唔敢買褲
係呀一諗到有機會整柒咗就放棄

我多數都係網上買
再唔係貪平就去葵芳廣場
其實宜家呢個年紀都係買啲淨色嘅衫
依家咁嘅天氣咪可能上身T恤下身牛仔裙
好羨慕啲日本妹三十幾仲著到好花俏
但諗真啲着呢啲衫又要配合返整好個頭髮同埋化行個妝
一諗到就覺得麻鬼煩

我而家都唔敢買褲😂著慣左裙返唔到轉頭

整頭先係最麻煩，我手殘，唔識自己整，我見啲人自己紮辮都整得好靚

係呀着裙舒服好多又唔使就住pat pat嘅size
雖然好想型少少著牛仔褲
但係每次扭嚟扭去為咗塞自己個pat pat過到條牛仔褲搞到成身汗

係呀有時見到好多靚嘅頭飾都想買
但係一定要本身紮開頭髮識得點樣set先得
我試過舉手整頭髮搞到手都痺

話時話有冇絲打做過pico laser？
我最主要係兩邊面毛孔開始大
但係皮膚好易敏感所以唔敢用任何peeling

31排骨 冇pat點解你地咁大

我買左好多但無用🤦‍♀️又係衝動消費

我扮靚黎都唔知做乜
唔熱就黑長直散髮, 熱就紮高馬尾
又唔洗去識男仔, 打扮緊係簡單快捷舒服為主啦
出街正常都係戴con查面查防曬再遮少少黑眼圈就ok
以前學生時期最柒年代已經識到另一半既最大好處就係咁

你指點解會肥?
食得野多囉

pat其實要靠運動練出黎既

我覺得扮靚啲自己心情都好啲，有時頹look真係心情唔好先會。
我頹起上黎連con 都唔帶黑眼圈又唔遮就咁出街
你係學生時期已經搵到另一半，我仲未搵到唔可以太頹，雖然有時都好懶唔想扮靚

本身瘦，我大約3日會飲到1打甜也（氣水奶茶咖啡）,bmi22
想練pat

好返晒啦
6wk石膏之後仲要練多2-3wk先行得好少少同冇咁痛
又跌打又物治又針灸又盛
不過仲係腳冇力架果陣
起碼真係3個月後先正常

我應該算比較男仔頭果d女仔
打扮得太行我反而會冇咁自在
返工想扮病hea d就會連黑眼圈都唔遮,
個樣即刻好病下

首先要食多d蛋白質
再練機如hip abductor機, body weight單腳穩定性既野
後做埋compound movement 如deadlift and squat

唔該絲打有進步空間

你整到咁都咁冷靜，你好勁！個醫生係咪無咩經驗個啲黎架？

我又唔係男仔頭個啲，但講打扮又唔夠人靚囉
其實係咪好多人唔化妝個樣都好病下呢？
我個樣啲人話係面青無血色個啲

練機會簡單少少同冇咁易傷, 又可以一步一步加重
但body weight會比較focus到去activate d好廢+訓著晒既肌肉
真係用到果d廢肌既話, body weight已經可以爆汗
不過我真心建議跟教練
好教練會事半功倍

唔係呀, 已經係急症專科醫生黎架啦
我跌完都淆架, 血壓低仲見暈左一陣
不過我識少少急救, d應急措施ok,
個人又好冷靜好似唔痛咁樣掛
有d女仔可能少少野已經喊晒, 但我一向唔係果d人

我絕對係
又未到面青, 我只係個黑眼圈累事

你有乖乖做物理治療就得
我完全冇做過
而且我覺得嗰啲物理治療真係要搵啱先得
因為好多都係呃人錢

我手腕碎晒嗰陣冇乜反應
仲以為係扭親
你起碼會知自己係骨出事

岩呀
宜家不想結婚了 很累

係呀我由原本覺得好想好想同前一任結婚
去到依家同現任覺得是但 唔結婚都冇所謂
諗下點樣搵多啲錢
等自己可以周圍去旅行
同埋不斷發展一啲新興趣仲好

有時衰啲咁諗 如果我要整定係一個人嘅
點做都會一個人
倒不如活在當下快快樂樂

我本身都有識相熟物治既
久病成醫呀真係
手腕腳腕都係煩架,
d movement多角度多方向,
所以要醫到好似未傷之前咁係好難下
我而家都要keep住練先可以郁得好

活在當下同過得快樂正正係我座右銘
仲有「選擇你所愛的, 愛你所選擇的」

岩岩做完gym, 出身汗再沖個靚涼,
而家心情非常好

一齊交流下啦
現實既朋友反而少咁deep咁傾呢d野

呢d係打字可以慢慢諗既好處

我淨係拎得返9成半range咋
因為我太懶又冇做physio...

我本身係個好容易唔開心又諗好多嘢嘅人
依家都係同自己講唔諗喇
真係唯有順住去啦

我今日都做咗個gym怒跑

我會努力對自己好

你講得好岩 與期勉強結婚 不如一個人開開心心

我如果唔生小朋友就唔會結婚

都係，其實做人最緊要開心

第一個post啲人好似唔見咗一半

情況同你一樣
話ao無人信
衰人太多
點解壞人永遠愛情運好過好人